又炒車！原來港鐵站俾職員撳低訓落地條白卡佬郁手先，職員係用適當武力制服佢

「職員上前期間，該名乘客已作出激烈反應，推開職員企圖離開，並推撞及襲擊查票的職員。其他職員見狀上前協助制止該乘客，以及通知車務控制中心報警。

港鐵指，事件中有5名職員受傷，包括瘀傷，咬傷，撞傷及抓傷等。警方其後到場處理，控制中心亦有召喚救護車將該名乘客及受傷的職員送院治理，事件現時已交由警方處理。處理事件期間，列車及車站運作不受影響。」

係條白卡佬攻擊人在先，港鐵職員五對一都半傷狀態，證明條白卡佬攻擊意欲極高，職員根本只係用適當武力制服佢，仲有人話港鐵職員濫權

查飛狗係原罪

你相信？

黃尸：Fake news!！大家要唱衰佢！

驚比人打咪唔好做囉
做得查飛狗就係咁低賤
班賤狗唔gur 咪試下叫黨鐵加佢哋人工

查飛狗 皮膚紅咗都當自己重傷
之前已經有單
推咗查飛狗幾下
最後要坐監

小黃人查飛狗都係低賤

佢哋平時態度幾撚惡劣
唔係信佢哋講嘢呀嘛？

查飛狗俾人斬都抵死

白卡都搞
比白卡打死都冇咩好同情
慌唔係d廢物係揸支雞毛當令箭咩

邊個郁手先都係佢地片面之詞姐

白卡真係好屈機

「又炒車」
其實講緊邊個？

人地精神病

查飛狗俾人監生打死都應份，炒乜嘢車

sor,白卡大晒

白卡佬攞正牌$2
查乜鳩？

拎cctv出嚟先，
人哋有白卡架，係黨鐵處理唔好令人病發喎

真，人地白卡無啦啦俾你成班人圍，一時緊張打你幾鎚好合理

你理得咁多同個官講囉，法官識判架啦。

炒咩車, 低賤查飛狗俾人打死都唔駛可憐

白卡佬下次記得帶埋架生見一個扑一個

佢哋對住正常人都惡過狗 對住人哋白卡佬用同一個態度未出事lo
除咗抵死唔知講咩

有殺無賠

所以可以跪頸？
合適武力？

其實講真呀,咁唔LIKE港鐵真係可以選擇唔搭,R著數合理化好難睇

對打唔撚到d 查飛狗傷殘表示遺憾

公道講句，成個帖係得呢位巴打的回覆最正常

巴打我幫你頂住班白卡佬，快走啊

唔覺得係適當武力

就算警務人員受過訓練，用呢種膝頭壓頸嘅做法都可以殺死人
無經過訓練嘅地鐵職員隨時攞人命
要制服人仲要人多勢眾
方法可以有好多

傷殘人士兩蚊，係精神病康復者嘅合法權利。人哋遵從法律依法行使基本法授予嘅權利，明明係彰顯法治精神嘅行為，唔啱聽就話佢R著數合理化？

古有綜援婦稱居港慘過鄉下耕田，
今有逃票大種乞衣邊罵邊搭港鐵。

點解唔信

佢都唔係講條白卡佬
係講緊上面班乞衣罵查飛佬

查飛狗死全家添啦

人哋俾錢入閘坐車
無啦啦走去騷擾人做乜撚嘢
俾錢搭車仲要被騷擾唔斬你算好彩

睇黎查飛狗既信譽仲差過白卡佬

黨鐵係抵屌丫，打你咪打你囉

個乘客想離開係好合理

好人好姐做乜會無啦啦比人打

黨鐵聲稱，即係自說自話，絕對有誘因，捏造偽證。

咪係囉，
香港警察好人好者，無拉拉點會比外國視為恐怖組織制裁。

咁所以佢咪比人㩒低囉

你冇份打妒忌？

笠水最叻

有片睇的
但冇咗最開始嘅部分
Btw，佢有精神病 可能佢都控制唔到自己

唔好岐視白卡佬

你支持黨鐵職員打人

查飛狗係抵打
我係企係白卡佬個邊

我信蘋果。

查飛狗同狗一樣要死全家

殺埋都冇所謂
查飛狗成班死畜生跪得咁撚開心
反正白卡當青山係屋企